港鐵：若破壞行為繼續 服務有可能長時間受影響

港鐵表示，多個車站的設施昨日再被激進示威者蓄意破壞及縱火，由於香港多處仍不斷有暴力事件發生，維修人員未能安全地前往各個受破壞的車站檢查及評估損毀情況，更難以展開復修工作。港鐵會與警方及其他政府相關部門共同評估，然後決定今日的服務安排，並會盡快公布。發言人表示，若破壞行為繼續，港鐵服務有可能長時間受影響。

港鐵昨日重開其中45個重鐵車站，提供有限度服務。但由下午約4時起，多個車站再遭激進示威者惡意攻擊，車站設施如出入閘機、閉路電視鏡頭及消防設備等被蓄意破壞，部分車站出入口被人縱火，個別車站的消防花灑亦被破壞，導致車站水浸。亦有示威者在九龍塘站附近將雜物投擲到東鐵綫軌道範圍，港鐵因應情況，先後暫停受影響鐵路綫，及至晚上約7時半分宣布只維持機場快綫和部分港鐵巴士路綫的有限度服務，其餘重鐵、輕鐵及港鐵巴士的服務全部暫停。

對於示威人士一而再、再而三於鐵路範圍內縱火及破壞鐵路設施，干擾鐵路安全運作，港鐵表示憤慨，並強烈譴責這些任意妄為及可能構成嚴重罪行的行為。公司已就多宗案件報警處理，並保留一切追討損失的權利。

哦

I don't give a fuck!

執啦柒頭

冇搭好耐

執柒左佢啦

不分化、不割蓆
香港人！反抗！
驅逐共黨 光復香港
光復香港 時代革命
解散警隊 刻不容緩
重組政府 刻不容緩
中聯辦葉虎！831狗扮人開實彈+太子站恐襲！101荃灣實彈！104元朗休班狗撞人+實彈！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥狗同狗家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同紅/藍企業！#antichinazi

驚就唔好再開啦

算尻數啦狗鐵
【地方的手足需要進化】麻煩大家入黎溫下書，睇下烏克蘭係E個時候做左D咩

即刻執柒咗佢
慢慢自然習慣搭巴士都去到目的地

執左佢啦

自己炒車搞成咁咋？又推

都未搞你列車
搞你列車你班仆街就死9硬

苦肉計

迫市民去埋怨示威者

驚閪咩

對店舖:記住唔需要次次硬裝修

1.打電話、EMAIL、無限FAX
想同職員談心又得，講咩都得，幫阿SIR叫下外賣又得總知JAM到佢線就得。有EMAIL既就SEND EMAIL查詢下，有FAX機既可以用下無限FAX大法

2.MEMO紙
有開門就入去叫杯水慢慢坐
無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉

3.善用1823
食完野集體食物中毒呀，消防設備唔合符規格呢D無理由唔投訴呀？
留意返打完1823之後，佢係要起限期內比返回覆你架
呢招長玩長有，大家打之前要謹慎少少呀

4.蟲系魔法師
知道好多巴絲打鐘意養蟲蟲，但係入店一定要小心唔好倒瀉D寶貝呀(特別起食肆)

對人(限影大頭相/沒有攻擊性/非主攻類):
記住召喚神獸唔係唔得，必須記住係對家首先用武力/拎住武器先可以召喚
但係對住非攻擊形對手都召喚既話觀感就唔係太好睇，仲比左機會對家有煲大
對住非攻擊形既我地可以幫佢飛個靚髮或者化下妝就夠，唔一定要下下爆哂缸先叫成功架
*要記住中年人著緊自己把頭髮仲多過條命

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

摺左佢ok?

黨鐵寧願停全線，都要為左所謂既「私隱」問題而唔公開831 cctv

同政府一樣完全唔會回應訴求
諗住推波去示威者身上就算

你咪即管試下星期二朝早唔開返囉
港猪返唔到工暴動個陣唔好喊

仲未執架原來

執左去

星期二你咪又係開站。我就唔信你閂站助攻三罷喇。講咁多把鬼咩！

梗係唔公開得啦,一公開
一定係世界咁多份報紙頭條
入面一定全部都係酷刑罪

執左佢啦
都習慣左冇黨鐵既生活囉

想問下今日旺角站係點觸發消防系統？想學下野

係咪史上第一個國家會有咁多市民支持拆鐵

剛柔並重 先降半級 黑色只限港共建築物+黨鐵

「認真」各位手足 借東風啊！！！

講句道歉
公開831 cctv
承諾用以前果種手法,
唔會亂咁閂站, 比黑警做狗竇

就係咁簡單就可以救返間公間
呢班撚樣就同黑警一路黑到底
寧願將一間上市資產咁樣拎上賭台搏

又話蒙面法無暴力既
同法官講啦

林奠一早話咗玉石俱焚，你仲唔明？

今日佢先有單列車自炒撞stopper出軌

執左佢啦
你對得住香港人咩?

一係就佢跪，一係就我哋繼續

交出831CCTV先好執

真係搞列車, 冇可能一時三刻整返好
到時唔夠車已經可以仆街

唔放完整cctv出黎唔洗諗住有重開又完整冇事既一日

人地咪比晒tips你叫你點做

如果星期一晚18區開花失敗 就代表香港默許左呢條惡法

和理塞加強版攬炒停

執撚左佢啦

全力支持無限期三罷

驚咪唔好開囉

係出面搞咩都有連登仔不滿
唯獨冇人話過唔好搞狗鐵

而家唔撚搭呀 WFC

Empty-R go fuck yourself and close down!

私了一定要爆春袋

快

暫緩裝修商舖，轉裝修政府、議辦、黨鐵

【十八區裝修指南】

無啦啦封剩荃灣入錯線唔出奇

[18區開花] 一句講晒，聽日一點定八點？

唔好再裝喇!!! 禮拜二市民冇得搭黨鐵返工, 咁就會變成被罷工

執柒咗佢啦，屌你老母黨鐵

不停水攻 電子野怕水

想唔想星期二唔洗返工!!

okok

算9數啦冇搭好耐

咁就要

最好刪app

仲話keep 三年

屌佢老母

三年連阿凡達都拍到套

咁咪好囉 「狗鐵帶頭畀其他公司賺下」

市民可以習慣搭其他交通工具

唔好再搞黨鐵啦 星期二大家都想返工!
真係唔好呀!!!!!!

搞掂你今日單荃灣綫出軌先喇 嘈嘈嘈

ＲＥＣＡＰ

都未搞你車廠 路軌同列車
黨鐵想成條鐵路網絡重新起過？

咪唔撚好開囉 反正都冇人想搭

大家繼續，記住我地而家要斷政府收入

自己攞黎

有本事唔好開，懲罰香港人啦
佢地會頂唔順跪起到奶港共袋底求你通車呀
好橋黎架咪話唔益你呀mon post 狗

索性戒嚴停市啦

4線收皮個次佢點計？

收檔啦，自己停黎比警犬做公廁就認啦

一直唔裝

當冇事

唔洗返工
多謝前線

無破壞都受影響啦
又出軌 又等訊號 又封站
又請埋啲唔知咩人打客

好呀
三罷

咁咪好, 一個月大罷工
85 果日都係想咁

最好全線停

試下星期二唔好開囉

壞唔壞都唔會俾市民用啦
運兵車俾人爆關我咩事

老闆，我冇車番唔到工

聽日努力，睇下佢星期二係咪仲敢唔開

黎啦
我等緊被迫訓唔到工長期3罷

好期待日日empty r

營養目標達成

嚇鬼咩

開始搞三罷了

黨鐵串通黑警燒觀塘站，既然黨鐵喜歡串通黑警自編自導自演封站，就繼續自封啦，黨鐵封埋所有商場更好。

你一日未做齊都唔洗旨意開返

以後咪鬼開

noted

執柒咗佢啦黨鐵我屌你老母！！！

只要扑碎or扑裂列車既主window 架車已經收得皮，況且車廂有滅火筒呢樣咁硬淨既嘢可以用黎扑

得一邊車轆都開

驚咪唔好開站囉

聽日

執柒左佢啦, 黨鐵

831cctv ar 屌你老母

好撚驚呀

反正你鍾意就唔開，有分別咩

真, 搞狗鐵真係冇人會反對

最好永久受影響 生意插水
咁鍾意出賣港人

屌，真係work 呀
仆街政府焦土

公司已就多宗案件報警處理

明明CCTV直通黑警控制中心
報閪咩

執撚咗佢啦

星期二咪照開

港鐵想分化返工同示威者

怪示威者掃到港鐵開唔到

你今日荔景炒車呀仲好講

執柒咗佢啦
冇人希罕啊 屌你老母

咪撚開

地鐵停車公司日日都早放
同事們不知幾開心

出成績表了

反正你都唔開嫁啦

明明係黑警，政府，同狗鐵夾埋屈示威者。
你公開哂 d CCTV 丫

noted with thanks

ok, 唔洗去澳門睇水舞間了

想進一步擾民，希望民意逆轉之餘，再比借口政府進一步用緊急法另立惡法。

其實佢哩一步就算真示威者唔做，都可以搵鬼做再扣落去示威者到。欲加之罪，何患無辭，應該順水推舟，再大力宣傳黨鐵賣港行為，一切責任都係政府身上。

但調返轉，如果破壞行為停止左，又會歸功於所謂蒙面法有效，合理化左緊急法。

個人認為暫時應該以靜制動，哩排已太多資訊國際戰線接收唔切，應注重宣傳一下先。同埋搞返幾個和平集會，集中宣傳執法不公嘅情況比外國人知都好，始終佢地未必明白鶳嘅起因。

如果政府要係再令局勢升溫，示威者唔做，佢都會搵人做，以逸待勞。

咁我地係咪要驚架

被動罷工

睇下你啲小股東屌唔撚屌柒你

冇人想知啊 執柒左佢啦屌

最好每日都唔開

支持平日都唔開

想用嚟轉移美孚自炒單嘢的視線咋嘛，睇穿你啦

聽日見

其實都未搞你月台已經停晒d車
真係好想幫你d路軌同月台幕門全部裝修

應該要係咁貼呢張野係黨鐵站

今日只做一件事
為三罷助攻

咁又點嘛掉你老母党铁
出軌事件調查成點嗎

一定輕輕帶過

什麼叫攬炒，要令無良黨鐵為香港市民服務，如果幾日無黨鐵就唔ok, 日後無理加價就唔好叫春啦

幫我地三罷?

星期二一定通車，然後封一兩個站等你行

借個位求求大家
一，開po前請睇一次有無同類帖文
二，唔好人推你又推
空間同注意力好重要

[連登淪陷] 致五毛 mon post狗 政府

屌你老母威脅啊?
唔撚答咪唔撚答
我早啲起身答巴士都唔撚答啊你老味

第一個國家

對於黨鐵一而再、再而三出賣香港人、工程嚴重超支及偷工減料、以及與黑警同流合污，港人表示憤慨，並強烈譴責這些任意妄為及可能構成嚴重罪行的行為。港人已就多宗醜聞紀錄在案，並保留一切追討損失的權利。

話知你閪痛吖

大家仲記唔記得，放假前一批解放軍坐軍車來了香港。之後，就有説普通話，專業有组職人士來打爆港鐵及火燒中資銀行。咁，大家唔洗估來估去 la.

你肯公開831 cctv

仲有情講

唔係既話 唔好逼人見一拆一次

係至好

撞女手足嗰個的士行唔係豪華大，炒車呀各位

算撚數啦黨鐵，你係就執撚左佢，唔係就收嗲啦

留名聽日再有水魔法放係黨鐵，星期二三，三罷

你有開咩？ 係喎～有喎～仲炒咗架添

打死人個班大陸仔黎
公開左之後中共冇得繼續用香港搵食

正苦 黨鐵 黑警聯手千方百計想和理非去譴責勇武前線 唔知大家又會唔會中計呢？

隻字不提荃灣線出軌

已經慣左唔搭

大家記得罷搭
轉巴士小巴

其實有冇破壞都落閘
不過執柒左佢
起碼唔洗年年加價

我第一個反應都係咁

Push

你大我呀而家？
乜事都冇既日子 都成撚日服務受阻又延長

執咗佢啦，唔駛丟人現眼

我就係要呢啲

己經冇搭好耐

我最期待嘅畫面出現了

That's GREAT

冇咗你仲好 快撚啲攬炒

呢到呢幾日係勁多五毛搞分化 建議手足暫時唔好上連登住 冷靜下先講真 去twitter做文宣好過喺呢到睇post留言

利申: 勇武和理非永不割蓆 齊上齊落

星期二咪又開返

成日撞車都唔會坐啦

今時今日仲有人仲唔知党鐵罪行 應該無乜

問題係對示威者包容大 定對政府同党鐵不滿大。 我覺得五五波

幫得政府同班狗就預撚咗

我真係唔撚明
柒婆想保黨鐵咪每個站塞防暴落去囉
之前都用過呢招整停左不合作運動
但佢又唔撚做
好明顯佢係想手足繼續破壞落去製造輿論

執柒咗佢啦，反正成日都唔停，開個陣又三日唔埋兩日有事故

是但啦

其實今日黨鐵應該係幫警狗運兵，點解前線唔爆開鐵閘入入面？

幾時執？

又話杯葛？
又話抗爭？
繼續俾錢佢賺去出賣港人？
和理非平日返工唔好再俾正價搭黨鐵！
無得揀嘅情況例外

你咪撚柒講野啦 黨鐵 屌你老母

執撚左去啦 服務香港人架咩 服務d狗

星期二唔撚好開呀你老味

蒙面法前後戴口罩嘅意義唔同咗 而依個意義應該決定我地嘅行動

你係鐵路咩？你只是狗車咋！人民日報吖嘛，你對得住自己香港人咩？屌你老母！

今日出軌又唔提既

最好刪app

自衛 自衛 自衛

唔好再講獅鳥，當玩講笑咁講

裝修到你執笠為止

交831cctv
唔運狗
唔封站
唔cancel車

包保個個站都靚靚仔仔

最好星期二開都唔開

垃圾運狗專用鐵路
聽日繼續裝修
屌你老母

you dont fucking say

摺啦狗鐵

唔洗搞，佢自己都夠柒

關我地撚事
快撚啲執柒佢

多謝廢鐵助攻三罷

形象工程！！！！

[行動post] 10.7 爆食日 攪珠結果出爐

咪就係

承諾以下條件就考慮下
1. 唔准再因公眾活動關站
2. 唔准關站運警
3. 唔准無故取消列車班次
4. 公開831 CCTV

10月7 十八區開花 攪黨鐵 停裝修

低死

最好就停耐啲
等全香港人習慣咗無黨鐵都生存到
到時你就真係收皮

你咁樣我係唔會驚㗎 唔搭黨鐵仲有大把選擇
反正都係empty R 不如執柒左佢算

己del app

手咩足，根本佢自己搵人爆，條八婆過唔到條例要同香港一鑊熟

咁樣係唔會令我驚㗎

用埋依啲下三流招數想市民怪責示威者姐

但 so9ry 啦 除左藍絲之外真係唔見有人屌爆鐵 收皮啦屌你老母

繼續啦冧啦 仆街公司

你老尾真係要整個全民行路日比佢嘆下

星期二又如常開放俾人返工

十分好

咁咪好囉
起少n條千億沙中線大白象
香港納稅人當賺左

Popo Transit Railway

冇問題

得啦得啦
星期二你會死死地氣開返

eason 原來生左咁多仔

黨鐵咁蠢嘅 一旦市民習慣無黨鐵嘅生活 之後就算你開返都未必搭返

全面裝修

以後一旦發生持械恐怖份子騎劫車站，
民眾首先要保持鎮定，
義務役消防員立即協助封鎖及加強鞏固各出入口鐵閘，國民應協助職員將所有列車停駛，義務役消防員亦會接駁開啟消防水龍頭及街喉，灌水入車站撲滅站內火警。

驚咪唔好比客入囉

你最好執撚咗佢

若破壞行為繼續
聽日開花...

以後都咪撚開啦

擺明係特登唔開，等市民埋怨手足，根本好多站都冇事，咪當人on9

星期二實開

[公投] 黎緊幾日勇武定和理

呢啲係咪叫發難渣？但我無搭黨鐵好耐。

全世界企支共個邊
應該冇諗過香港義士咁有力量
對佢哋嚟講應該以為真係“廢青搞事”

話你知咩叫和勇合一

喂係咪真㗎 唔好氹我開心喎
港鐵係大西北覆蓋佔八成以上
如果你唔供應服務即係代表我唔使返學囉

明白，多謝指點

好呀

你大我阿？

根本就是用斷交通，限制市民流動性動員能力、令更多市民日常出入受影響，試圖令大家不滿抗爭者！

我係度向班mon緊post既狗講，無L用㗎，一連串既破壞咁L鬼，完全無警時份，心照啦。民意只會越來越L憎你班仆街黑警！

唔想返工呀，靠你地了

冇人怨示威者，放心

唔好扮可憐 自己本分野都未做好
不停出軌 屌你老母
執7咗佢啦

執柒咗佢啦

你咁樣係唔會令我驚架 你明唔明呀？

MTR 高層見識過及知道市民嘅威力就最好啦，呢招就同原子彈一樣，唔會成日用，只係作震懾之用，竟畢普羅市民都要正常咁返工、返學嘅！總之，有必要時就要震懾一下。

被罷工

依家我地香港人唔撚洗靠你地鐵

唉，睇一條片，教你點收啲黑紅藍皮，唔好話唔教精你地

Noted with thanks

冇嘢阻到香港人返工嘅決心

k 令大眾有時間改變習慣 唔搭仲好

要脅呀？你都on撚9
執7左去啦

一個準則可以破到而家死局

閱

地鐵係地底同訊號系統可截停電纜訊號收集情報，
通知全球黨鐵已經被強國指揮暴政徹底控制，黨鐵 = 強國央企，協助刺探情報，
對歐美國防安全同國民私隱造成嚴重威脅，反對黨鐵參與所有全球項目，
以後歐美有鐵路招標，統統發信阻止黨鐵串謀暴政透過鐵路偷取歐美情報。

仲報警處理

聽日主要車站多數都唔開啦
最多都係係出口放火魔法
今日經過灣仔站見到有勇武拆左遮住塊爛玻璃布想爬入去
但隨即見到有狗係入面

執7左佢啦

扮咩 睇你閪樣星期二咪開番晒

咁咪好囉
利申：前排一早沽哂港鐵股票

咁你咪執柒左佢囉！

仲以為你話會執左佢 好失望

「認真」各位手足 借東風啊！！！

麻煩幫手推

港鐵一定要追究到底

你自己炒車 又唔撚反省

仲要你最撚仆街係出賣香港人

831 發生乜撚嘢你班高層最清楚

自己炒車又點計

琴日炒車都未撚同你計
早排紅磡炒完而家又炒
又話有獨立調查紅磡單嘢
到底而家查咗啲咩

哦
執柒咗佢啦

想星期二大罷工大家識做啦

人地咪比晒tips你叫你點做

反正而加唔洗搭黨鐵

淨係巴士綠van都夠做，你咪日日停

講到唔破壞你會開咁

Noted

屌你老母啦黨鐵 睇死你工作天就一定會全面運作 收皮啦

大家係咪忘記左「和/勇回合->訂死線->升級」？

依家有服務市民咩
直接執柒左佢仲好啦

成日都自炒，使乜攪

哦
仲未知道自己衰乜喎

慘

有呀，反對幫輕鐵裝修呀

利串：屯門牛，對於手足幫輕鐵大裝修表示歡迎

黎多次和理sor
除左文宣/增加正當性/外媒目光
譴責警察喬裝示威者，破壞和平遊行

和理Sor

Signature簽名檔：守護香港，深層改革

9月9重陽節活動：祈求先人保佑我們！
冇人鍾意亂咁裝修嘅師傅！
國際戰線跟唔上，文宣要人！

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.07

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

Who fucking care

黨鉄冇零件整閘機

根本係阻到果條友交通就叫人唔好搞

執撚咗佢啦屌你老母

執柒佢啦屌你老味
嚇我唔到嫁啦

巴士小巴uber復興運動

「認真」各位手足 借東風啊！！！

香港人係時候比啲創意

成個黨鐵真係腐敗到極
唔拆你鐵，你自己都搞到爛路軌又衝紅燈撞石壆
仲話幾十年歷史

執粒先同我講啦黨鐵
[沙田柚入]求下大家唔好再散去市中心！！！

Onlun9
一個月出軌兩次仲想人搭港鐵？
執柒左佢啦
唔撚出街啊
餓撚死你港鐵啊屌你老母

聽日全力裝修黨鐵

星期二咪又係照開 扮乜撚野

可唔可以停足365日

香港人嚇大架 屌你黨鐵

強行罷搭

今朝有條傻閪叫人唔好搞調景嶺站

咁咪坐巴士囉
有錢咪坐Uber囉
一撚定要坐你狗鐵？
坐坐下又停駛又出軌
仲未計721同831任由老黑同黑狗係車廂行刑
屌你老母啦狗鐵
你恐嚇唔到市民㗎

反正又唔搭話9知你執

無得怪人，當初係佢向大陸跪低，就應該預咗
一係就唔好跪，如果唔係就硬食
今日搭巴士好多人屌黨鐵，剩係掛住自己收工，唔理市民

嚴重事故已經好多次！完全冇改善方案

我真係唔想返工啊，你重唔陣亡曬佢
快d啦唔該

公開831 cctv啦 唔好講咁多嘢

屌收嗲啦
黃大仙搞到咁第二日咪照開
太子咁都封幾日？

未有示威之前 你黨鐵都係柒下柒下架啦
仲好撚型添 你話ok就ok 丫嗎
而家幫你裝修我地話ok就ok呀 屌你老母

示威者點破壞都唔及你炒架車一成

唔好賴啦

市民：若賣港行為繼續 黨鐵有可能長時間被裝修

你大鳩我呀垃圾黨鐵？
最撚好上水站永遠唔撚好開呀仆街 唔好俾啲大陸豬落嚟

好

故事關閘同封左冇事嘅閘機 淨開一部
製造民怨去示威者

黨鐵唔好講廢話啦 交條cctv片出黎先講

收皮喇，上市公司講官腔
抵你而家日日俾人搞
睇你幾時變海航

在中國內地，公司參與北京地鐵四號綫及大興綫、十四號綫及十六號綫、深圳市軌道交通四號綫 (龍華綫) 和杭州地鐵一號綫及五號綫項目。

我相信成個香港mtr執粒， 佢地都唔會跪低， 係中國太多生意了

若港鐵不交出831 cctv或真誠向香港人服務而非向警隊服務，短時間內都唔會比機會你復原

係咁

岩啦 配合罷工

同黑警合謀，老屈示威者！
係淸白，就交出831 104 CCTV .

需要成立『神獸快速行動隊』

我睇撚死佢星期二就算啲站一個閘機都冇都照開

我呀媽係女人
我屌你全家

快撚啲執啦！仲等乜

呢一場係意志既對決, 香港人堅持!

驚咪唔好開站囉 開得就預咗有呢啲風險㗎啦
夠薑你就星期二星期三都唔好開
我驚你玩唔起咋 黨鐵

Who fucking care?

最好永遠唔開

觀塘站，職員落閘關閉車站時並無發生火警，警察曾經入內，黨鐵再後發布大量所謂縱火後嘅殘骸，黨鐵串謀暴政自編自導自演一個關閉全部車站嘅大話。

你ok我地咪ok

呢啲叫攞黎賤呀黨鐵
不割

試吓星期二繼續唔好開囉

黨鐵開到口無理由唔幫佢

執未

執柒左佢喇

train 下大家唔搭狗鐵lor

天滅黨鐵

咁咪好囉

聽佢ＵＰ丫

信唔信閒日要返工就會即刻整好哂，好撚神奇

只要暫時唔搞黨鐵就無機會再全停列車瀨落我地度，咪恣意分化民意呀死政府

屌你老母 執撚柒左佢啦 黨鐵留黎有撚用咩

睇下邊個影響大囉

未呀，黨鐵最大利潤係商場租金，仲有賣樓，兩樣嘢都係暴政送地起嘅，
要斷絕商場租金收入，售樓處要多啲去，多啲參觀示範單位。

咁咪宣報結業清盤囉

所以你嘔得出條cctv片未

扮撚晒野啦黨鐵
只要嗰日會開市你都照開架啦

撞車 不了

我有冇聽錯？
佢仲夠膽威脅？

【屌你老母咪再捉鬼】要文宣班冷氣撚，大隻少少就鬼?

正解

唔柒知佢青衣個控制中心做乜撚野

政府係大股東

攬炒

閱 冇人想撘
對你好時你唔珍惜 錯過先泥後悔 898拉

關閉但係會攞黎運狗

咪係 係黨鐵特登關哂示威地區啲站
又賴破壞事
六月個個示威者勁守法 俾哂錢買車飛俾人 又唔見你講

屌你老母 今日仲運緊狗喎
停鐵就係為咗運狗

Thanks for remind

其實過咗咁耐
繼續拆 佢都係只會包硬頸
但呢個時候
我覺得我哋可以做啲門面嘢
例如 聽日18區開花 唔再拆
而係 係佢所有地鐵站貼海量文宣
重申 公開831 就721道歉
承諾唔再干預集會自由 承諾唔再同黑警合作等等
比佢哋所謂一個改過嘅機會

好處
第一，話比全世界知 我哋仲係會講道理
其次，即使佢繼續包硬頸，日後拆鐵行動係人哋眼中都無咁肉酸

日期二開始三罷不是夢

有必要，話比市民聽手足唔係亂咁拆鐵

G

ok, 咁繼續

咁鐘意閂站，好啦，全部都閂晒唔使你開

所以天日咩都唔做都好
可以剩係幫黨鐵裝修

咁唔想做就成間公司執左佢

恐怖組織封站後，
模範國民要協助封好所有出入口，加鎖、落膠、上鐵線、執閘軌，唔好俾恐怖份子衝出嚟殺傷平民。

10.8全線一定開到

執柒咗佢啦 一係出軌一係行錯路撞石
唔使破壞你都收皮啦
唔好賴賴貢

不在乎，反正你們都已經不再服務香港人，只服務犬隻。

憤慨？你自己攞嚟架

自作自受

大家識做啦

你數下自己今年出咗幾多次軌先垃圾黨鐵
831之前果陣有冇人破壞你？
果陣個個排隊買飛添la

聽日黨鐵一定重狗佈防, 想裝修一定冇咁易

住屯元天就唔會咁講
依家冇咗輕鐵真係好撚麻煩
利申大西北牛牛

屌你老母自己出軌都未撚講 學人掛人

同餓底popo講

執撚咗佢

執柒咗佢囉

好啊

你自己都出軌啦

執撚左佢啦 話關就關站 又運狗點到點捉人